大家估到估唔到 車路士20 場過後 以家同阿仙奴同分

當初勁多車狗笑阿 又話護級球隊 又點又點 以家同分贏得失球

雪菲爾聯 13場得1分咁撚廢 但數據上竟然重有隊廢過佢...

同場加映

睇到依個柒頭之父
真係唔知有咩講好了

見到車路士一字排開，其他隊球迷有無種酸溜溜既感覺！？

洗兩億 換左7條友 20 場排第8 仲要打多樓下10 11 名1 -2場

同分笑死 本身佢兩個唔咁撚搶口都無事 上季又係咁柒

柒頭之父又要縮返入老母個閪

樓主又唔知醒開工

你父親？

港毒=柒頭

打哂38場先笑都未遲

以家笑定有咩問題

入能到頭四咩車狗